人大左就發現好多野再努力都係解決唔到

深層次矛盾
一句講哂
一係就硬食，一係就死左佢
選擇生存就去既
就必須每日承受問題帶來既痛苦
其實好多人
佢地選擇視而不見
唔理=唔存在
因為心底知道
就算關心
就算努力
人生就係咁
抑鬱症病人先係正常人
但佢地既清醒賠上佢地既精神健康
呢個世界本身就係四方八面既危險要隨時侵襲你
做左咁耐人
後生個陣成日諗住點改善自己人生
成日以為乜都可以改變
邊辦唔掂咪改囉
改改改改你老味咩
好多時人以為問題出係自己度
但當你改變過無數次
問題都係存在
你就問始質疑
會唔會係冇得解決
會唔會係咁就係咁，仲要成世
點解有d人生活正常作息有序都生cancer
呢個社會太迷信努力->成功
太迷信問題一定要解決、一定可以解決
點解唔可以承認我地根本係社會廢物、垃圾、廢柴
越係盲目「相信自己」
到頭來失敗失望盞跌得越甘
屢戰屢敗，屢敗屢戰
夾硬係石頭鑽一滴血
點解社會要咁宣揚呢種假希望真絕望
人生根本一出世就收皮
個世界一開始就有bug
信不信由你

你太悲觀啦 鄺美寶
得閒聽多D PURPLE姐姐既歌 會開心返

呢句最有同感

I know that feel
日日做運動
肥底始終望落都比較大份